[鍵盤戰士] 政府係youtube出左條片抺黑示威者

暫時係正評多過負評，唔撚係打網戰都輸呀？
report制係右上角較quality嗰個位，英文好嘅可以順手comment埋去幫下口。

Dislike -> Report -> 上一頁

push

Push

連登仔玩正負評輸畀網軍

推推

推

政府正仆街

reported

Reported

推啦
唔好懶

過一萬檢舉，channel就會被受關注

REPORT

PUSH

用左假acc先好出聲

0:53果單好似唔關反送中事
我有冇記錯
好似係黑社會掉警犬

Pish

721 811 831 101 1111 1112 1114 1116 1118

係
而家政府9 up冇後果
自己整低自己既公信力

喂！阿哥！唔係連輿論戰都輸吓話？

嘩...對家人數都好多，人哋做緊嘢啦，你又report咗未呢？

輸晒啦 玩撚完架啦 twitter 又無用 yt 又無人

done

負評REPORT 之餘, 又係時間集中炒返啲狗暴721 片出黎推

紅底01原片

Done

反超前！

最重要係同外國人講我哋反抗都係因為制度嘅腐敗 唔公義 連我哋最基本嘅人權/普選權/集會權/被選舉權都被剝削

輕輕一推

屌你老母檢舉到佢仆街

但無證據顯示關示威者事
黑衣人=示威者????

幾時會有極權國重視公信力

講武, 打又唔夠人打, 講文鬥又輸比人 ...
無事發生, 如常生活, 返工放工, 去玩去食,
大家都已經安於現狀 ...

咪入片 report 加點擊率
用搜尋，列出結果後點 report

幫支共刷view? search黎report

已report

依D要推推先得

diu sor 唔知可以咁

入去呢度 report 咪直接入 link report 咪幫敵人加點擊率

唔好可以學
唔好同我講唔識用 linux

年青人被打被斬隻字不提

正經野又冇人推

dislike pushhhhh

己report,港共政府正仆街

推有用POST

已檢舉

推呢個

Pushhhh

推加report!

ppp

推呀

咁咪冇得DISLIKE

推
有啲野可以唔理
呢個唔可以 ！！

Report...ed

1月19日中環見

而家唔係幼稚園印豬仔差 D 印兔仔好 D ，係要 report 走佢段片
要 ban 走段片，最好 ban 走成個 channel

disliked n reported

國際線唔該
國際線唔該
國際線唔該

齊 Report

report

Tui

Dislike report 上一頁 咪俾佢賺views

Step 1: 搜尋 「政府新聞處」

Step 2: 舉報

癡撚線 得罪你啲咩

記住report

官方假新聞
邊鳩個為份糧出賣人性
仆街啦屌你老母

你太睇小五毛淘寶買like能力

咁鍾意 dislike 咁你咪不停開 account 入去 dislike

順手負評加Report!!!

有冇人有興趣揾日一齊去飲啖茶食下姜
講緊係坐爆成間舖頭，坐晚市三個鐘

可以留意下呢個Telegram頻道
希望大家集思廣益，打經濟戰

同之前條老撚套rap一樣
瘋狂買like

dislike, report, comment, close tab

比佢呃左個view數

你不如去睇下精神科

【第廿貳期牆紙】 為良知發聲

FB :
TG :

dislike and reported

得啦得啦

舉報佢老母

佢中共 玩人數實多喎，不過我地都要Dislike

岩岩先左 post 叫人用 搜尋搵要 report 既片同 channel 轉頭 D 人依然直接比 D 片 link 出黎，幫人加點擊率

鍵盤戰士呢

dislike 係有用架
+HIT RATE定播放次數呀 2樣野嚟

dislike + reported

CLS

一個政府要透過不斷打壓同出賣自己既人民去維持所謂既管治威信。真係好撚垃圾

+ view 已經等於助長佢
入片 link 除左加 view 數，仲可以令佢係變成熱門片
search 唔會得佢一段，唔會變成無形宣傳
玩絕 D 就用 Youtube API send dislike request 去 server 就可以唔經 youtube 幫佢加 click view

我用RTHK視點31做例子，幫佢加點擊率，都冇乜所謂
copy video ID

去 YouTube API rate 分頁
將 video ID 貼上右邊 id 欄，再選 like 或 dislike
按 Execute

Google 會要求需要存取你 YouTube 使用授權，揀岩 account 同 同意授權

執行右邊顯示 204 表示成功送出請求

YouTube 顯示會投左 like 或 dislike

reported,不知所謂
到今時今日都唔撚識反醒,正一垃圾

推 點解陳偉霆條片咁多dislike呢到咁少

呢個要喺comment度jer撚住
比全世界知政府老屈無誠信